北角福建幫喺英皇道襲擊黑衣人

各位手足小心～！

轉載

渣華道街巿要人！

油麻地黎緊

快！要人！

白衫唔係俾黑衫收左皮喇咩

轉地點B1 北角站！

班白衫收左皮啦

班福建廢老，又多ii，收皮啦支那狗